海賊王：大媽細個已經咁撚勁

衰偷食巨人點心，所以被巨人族厭惡